ONEPIECE 海賊王 ワンピース 930 財神鎮 漫畫中文

我係咪睇緊恐龍戰隊

外行員又中

大媽無限弱化

又扮型 等陣又打唔贏

大媽出黎搞笑

感覺今次可以秒，不過尾田對山治..

睇完之後覺得山治冇咁柒

用戰衣嘅理由幾合理

希望佢可以秒對手

求下你尾田

希望下一話唔好又講第二樣，直接打，好期待

用甲
但睇死佢唔會即刻畫個戰鬥畫面

自從兩年後，山治係咪終於可以型番次

山治

但係又休

山治年

正撚到

最尾咪又係柒

有得J就J
下次應該要等十世

好想睇不死鳥打燼

海賊王既日番谷又要出場

山治
希望尾田做下好心，比佢贏返次

可以秒既話，就好似當日路飛係魚人島咁一紙畫曬啦，即係山治出場果一腳已經完場
洗鬼懶型咁講，再做預告咩

山治除左踢ph嗰一腳外，兩年後有冇型過？

事隔咁多年
山治到底可唔可以唔再柒

幫幫手俾山治威返次好冇

果次踢撚到骨裂

點會冇
佢避卡二粒子彈型到

係咁多

通常作者慣性 到左開大波個時就會出返黎搞亂檔

12月8日先起緊928稿無存貨畫唔切咪停

(木村拓哉亂入)OP作者尾田榮一郎責編上日本綜藝節目曝尾田的日常同尾田豪宅探秘

尾田老師玩反轉

當你地想山治贏就輸

你望佢輸可能先會贏

有2個post

大媽追撚到黎和之國
個蛋糕真係幫大媽補血之後完全無撚用

過場姐

咁希望佢贏，又預計佢輸
又點計？

平局有人阻之後再分勝負

而家講緊山治可以重現Selma個味但大媽未知係山治整，個蛋糕會對劇情有咩影響根本都未講

都未完呢篇實有排磨

次撚次都休刊不如同富奸一齊抖返十年再畫

上面節目都睇得出畫唔切

好似除左久保帶人會增加

大多數漫畫家既name都係縮細內容

再畫稿

山治秒超新星又好似唔多合理，雖然有甲

完全唔知佢地咁熟

追呢邊算啦
屌班仆街想反, 我就唔介意嘅
但好心你就出得快同準時啦
之前搶咗幾星期, 之後收咗皮, 咁做來做咩

山治好少可咁有串嘴

鳩估幾個可能性：

1. 戰鬥服柒到仆街中伏，比pageone屌打，羅room著草

2. 著戰鬥服開頭未適應，比對面打左幾下先識用 一兩下秒左佢

3. 真係秒殺左 但尾田唔會畫個戰鬥過程出黎 下集一開頭見到pageone訓係到 稻草人同霍克斯黎到 山治已走
唔咁快暴露戰鬥服個樣同能力 但又可以證明有幾勁

作者話100卷以上 100卷多一點完

尾田講畫3年變10年....

我都估係3, 咁重要ge變身場面, 點可以無囡囡睇住!!!

今次唔寧願三年
依家91卷, 100多啲埋到哂啲線?
130啦起碼, 仲要交待埋角色去向, 仲要接近無人死

依家一年最多三十話

九至十話一卷都仲有好多年

原來今年先係山治年

好幾年前已經講尾田太勸力畫到有病俾編輯逼唔準佢畫咁密，到今時今日都仲人屌佢休刊，仲要拎富奸條撚屌比

果個個post有提

人地單一項都話大新聞睇曬就明

艾斯不會...

台柱作者都會病都

死神 hunter

一個手腱 一個腰

應該救左大媽然後大媽幫手打凱多先夠打

鳩估
甚平救返大媽上來
然後正式加入草帽一伙

起碼唔會有人復活

4 柒治唔識開

爐唔用果實睇落好似仲勁d

真。山治年

人龍型態可能好型呢

用變身為左唔暴露而唔用腳 一係用武器或者手

好撚柒
又識飛 把刀裝飾
應該唔會zoro打

山治戰鬥服係咩色

燼

大媽轉行搞笑路線

應該唔係跟頭髮顏色

九成都係黃色啦？

未變翼龍個陣成個人勁有霸氣
變左翼龍反而好有嘍囉feel

應該會秒
但唔畫戰鬥畫面
直接畫隻恐龍輸左既畫面

山治又衝出黎柒

預計俾卓洛打既兩個人都變曬柒樣

已report侵權

屌 之前扮晒有骨氣話唔要件戰鬥服
今次就拎出黎認叻 個樣仲要串柒柒

山治準備開罐頭

獸人形態應該會好d
動物系都係屈獸人形態

尾田1月1日生日

老婆1月4日生日

唔覺得會秒到

見到OP係連登一個星期神作一個星期垃圾真係有趣

要login 又收集會員email拎去賣？

凌空六子全部都龍龍果實古代種

尾田早幾年入過廠，之後有講個病休息唔夠會翻發所以俾編輯定左一定要三更一休，但近年就休得冇咁定期

根本尾田要轉畫月刊

一黎無咁趕頭趕命，尾田真係需要休息

二黎20頁既周刊已經唔適合海賊王既風格.

原來今集冇路飛
難怪有d野睇

都係想睇山治同卓洛

著戰衣蒙面隱藏身份
柒治又贏

怪僧 餅佬係咪隻過揪
點解賽豚又落埋水
人型凱多個比例又縮細左

輸唔緊要 套3型d得唔得

除定褲等你

可能套野係人妖裝 尾田又玩9佢

隻揪王凱多又話好無聊想發動戰爭 結果又咁淆大媽

點解會覺得秒到
台柱喎 同稻草人同level
羅都做唔到
定係我睇錯

淆撚到 係咪佢條女黎

係時候講返路飛

應該係變左身會遮樣
第日就變身做超人出黎救世界
之後有條英雄救美但係唔可以露樣既感情線

柒治打個台柱都要用甲 咁點打三災

糯米佬無跟黎
如果唔係應該預知左king

係養傷定俾大媽溶左

可能下集條恐龍一個神龍擺尾打走個罐頭 柒治又柒多獲

要權限先睇到

竟然無人覺得凱多個人設唔吸引 之前寫到佢飲左酒就性格大變 但依家個人咁清醒 見到大媽竟然咁緊張
之前又話要毀滅左個世界 依家又唔想「全面戰爭」
最無癮係大媽跌左落去 佢竟然鬆一口氣

假設凱多係超新星圍毆
三災真係要靠武士/山治呢d副團員
如果打台柱都柒山治真係返人妖島算數啦

有無link睇下？

勁撚無霸氣

唔會溶啦.4星將都無因為打輸溶.
養傷又唔似.路飛都養完

好似d老婆奴驚左老婆咁

輸左要比大媽姦邊個唔驚

山治為左顧全大局姐

今集唔錯

不過屌你老味又休

為咗襯托大媽得人驚整到凱多冇曬霸氣

柒治未計件衫都值都三億。
三億已經勁過好多超新星啦

秒左台柱，打三災咪可以明正言順苦戰囉

爛佬怕潑婦

佢收埋左路飛，自己理虧在先，驚好正路。
抓路飛應該是係幾日前，依家未必醉

四皇講「理虧」
電話蟲講陣唔係好撚惡架咩

有一集外行員好似有講過呀媽係女人

又中

有無諗過班友變晒做恐龍之後拎唔到個頭望背脊

電話個時係大媽兇鳩凱多

凱多次次都叫大媽花名, 佢地以前係咪friend底?

有人估話以前係同一隻船既船員

睇唔到

舊情人 大媽日日抽精

麻煩你重睇一次因咩原因要用甲

暗示過有一個好勁既船長 果陣2個四皇都只係佢手下
路飛爺爺都係因為果個船長先被世人稱為「海軍英雄」

你未變之前望到？

我估山治搔佢背脊
屈9佢手短掂唔到背脊
癢到仆街 完勝

聽講係想偷會員e-mail賣錢

個故事越來越前後矛盾，
尾田又話D角色對白會自動喺佢個腦出現，
點解咁唔consistent

果條友無知

山治會點樣suit up

山治又燃

發光全身祼體 有微笑有花邊有露腳毛

你老味，三個星期出一集，下期又休刊

重睇

咁耐先出。仲以為完左

可以變獸人模式

燼 都係

凱多 真係喜歡集郵

今集果隻恐龍, 都無講佢係超新星

超新星 是德雷克

羅 點解會做台柱??

幾時出個人人果實 古代種
乜撚天照月讀酒吞童子光原氏

可能要守住萬國

如果全部出哂去, 其他四皇 海軍偷襲 萬國點算??

同埋 歐文 都無來

戰國是 人人果實, 幻獸種, 大佛形態

其實依家山治定位係點 之前又話唔靠科技 但依家又話試下用 尾田究竟想柒化山治到幾時

甚平死左？

其實古代種有咩咁勁？
除左力量體型會上升外

隻翼龍仲識著火
唔知係裝備，定係本身個能力

羅個feel愈黎愈廢 開始變搞笑角

拉頓

羅都做唔到秒台柱咁解

Big mom

佢話羅都秒唔到台柱

秒台柱呀

我敢賭柒治私底下應該著過件戰衣，無理由未著過敢宜家著

秒到應該ok 但立哂flag

個戰鬥服型又可以出figure

巴打你唔通望到自己背脊咁恐怖

大媽以前應該都係食住凱多

女上男下

打開戰鬥服可能只係有文斯莫克家族既恥笑聲

佢之前唔係人樣咩
而家要時刻動物形態？

我覺得稻草，甚至dj係有隱藏實力
稻草可能同三大台柱差唔多
何況之前死親啲稻草替身都唔係原團啲人
實有後著啦

威啲啫

冇一忽似都咁多人like，like班友肯定係盲

冇追好耐
綠牛畫出黎未

出左場，但未出樣

個like係俾童年回憶

聽講參考木村個樣畫

所以應該係好人掛

打台柱都要戰鬥服 之後點打Q同黃猿

尾田幾耐冇畫過型既野
路飛4檔？

台柱最top先六個，呢六個應該係最接近JQK啦

可能係甚平幫大媽

其實好矛盾，一方面想山治秒，一方面新世界既敵人唔應該咁弱

有冇人睇得明燼點樣整返隻船?

山治有咩可能秒到

啲分鏡真係

大媽唔可以用靈魂創造多個宙斯？大媽就咁玩完嘅機會係零 但比個皇副一嘢秒

山治三個兄弟變身可以同多個大媽團幹步對抗，仲全身而退。
山治變身秒一兩個台柱有咩問題？
打低兩個超新星我都覺得都合理，需然尾田唔會咁做。

打得凱多呢一戰，基本上都要好強實力，幹步全部要忽略。
貓，狗=長毛象實力
阿修羅童子同另外兩個，都應該有王副實力
何況不死鳥，甚平仲會來打。

稻草人比卓洛斬成咁都知咩水平。
乜乜凌空六子，台柱，山治要是打不過，以後真係晒氣啦。

冇

係船上 仲要唔係陸地 又冇飛行能力 多方面限制下 可以點做?

佢指由萬國黎之前

咁以後能力者都唔好坐船啦

畫做動畫都未必睇唔明
憑空出現撞
下格已經反咗

屌大把野可以做啦
佢騎過普羅米修斯
糖果佬出過成舊蝸牛的糖

我都諗唔明點解大媽唔可以整過一個
都係分靈魂啫

隨時下一話唔著件衫，留條線吊你地癮

成隻船都係能力者,如果咁都冇人死
真係唔知佢可以點兜

其實明知登島去人地主場打四皇
都只係出一隻船都柒啦
追敗兵路飛都唔止
但係作客不死凱多就單拖
白鬍唔識霸氣都冇咁on9

尾田係膠化角色上既技能好高
難為仲有咁多死忠盲撐

一年有一半時間休刊

但佢打到大媽跌左落海

明明上個post d人屌柒治 今個post負皮比柒治 反而期待佢件戰衣

仲以為有幻獸種睇點知全部都係古代種

失望
睇怕所謂既百獸團得大蛇同凱多係幻獸
黑胡有九尾妖狐
白胡有不死鳥
海軍有大佛

king個能力感覺好廢

少過自然系 計埋劇場遊戲出得七七八八

古代種除左話大力 厚防 回血快d 識飛之外都唔知仲有咩好寫 每隻龍之間又好難講得出有咩分別
如果係寫幻獸就可以附送特殊能力例如不死鳥治療火 九尾偽裝
戰鬥應該可以多d變化同精彩d

冇發揮空間

有冇人記得zoro想要把火之劍 king嘅火能力應該源自把劍

留意左清一排

可以屌尾田同死忠既位其實有好多，但呢位清永遠都揀中啲最廢最垃圾既論點黎屌，到底係咩玩法

次次都無睇名，見到哇屌邊個屌得咁柒咁唔中point。就望下個名，屌你獲獲都同一條友

直頭有過百獸戰隊

邊撚到打超新星

咁都唔中 point
你呢個評論好高質呀

屌，有畫面既

山治穿上戰鬥服反而暴露了身份！
山治的懸賞令已經由「黑足山治」改為「文思默克家·山治」，
現在穿上戰鬥服，披風和鎧甲上全是66的標識，
明眼人一看就是傑爾馬的人啊，
路飛大戰凱多後，現在凱多海賊團已經知道草帽團登陸了，
你穿個傑爾馬的衣服，誰還不知道你是文思默克家的山治啊。。。

所以柒治真係連軍師都已經無腦做

係稻草人個特性所以秒唔到啫

俾著係平時嗰啲個霸氣一俾羅壓制，一個room再開手術刀直接搶心臟死咗啦

不過本身打嗰陣唔似想攞命，所以本身應該係開屠宰場打算斬到稻草人變一舊舊等佢地自己砌返，結果佢都唔知稻草人可以搵其他人擋刀所以先秒唔到

暫時覺得對手分配係

路飛=凱多
基德/羅=大媽

馬爾高=燼（佢兩個形態都幾似）

其他人自己分

越諗越奇怪，和之國係鎖國姐，
冇國外情報嘅都係d國民，
點解連凱多d手下都好似乜都唔知咁？
上幾集都已經係咁，點解連凱多d手下的情報量都係同和之國愚民一樣...

呢啲係尾田寫得唔好啦
同埋照道理原來得和之國改到海樓
成日同CP0做trade, 做埋情報交換都得啦

之前又話死都唔用戰衣
而加諗都唔諗就用

財神鎮d人 咁似初初入偉大航道既威士忌山峰個島

宜家唔似要打老母

凱多一定知

老母似出黎執凱多雞

佢跌落海9成伏筆黎
到大戰最激個時（通常路飛苦戰個時）
就會沖出黎搞亂個戰局

渣架船黎到 俾人打落海就退場 咁樣有啲浪費

同埋有部分巴打話佢渴望戰爭
但係好似好怕大媽個啲
大部分戰爭都係出去打人
邊有人希望人地帶支軍隊黎自己地方入去打到亂哂
趕佢地走好正常

如果和之國咁大篇幅 淨係拉一個四皇落馬好似有啲浪費咁

和之國完左

五皇：紅髮 黑鬍子 基德 羅 路飛
咁樣好似會好啲
都講得通點解之前四皇相處好似好平靜
唔會中途改朝換代咁
雖然羅好似未夠班做五皇之一
如果完左稻草佬個類和之國超新星都入埋佢支旗就應該夠

歡迎討論 唔吹實力高低 純討論劇情

除非之後故事會吹到佢地之前船長會出返黎
唔係佢執完凱多雞 好似對劇情無乜影響

大媽會俾邊個救

有人話凱多自殺個原因係Big Mom 俾得太多帽佢戴

但係如果換左兩個四皇
黑鬍子又遲早要收皮
舊代得返紅髮佢都幾難唔出事
幾鐘意佢同路飛一個諾言穿哂成個故事
之後同紅髮擦肩而過（頂上）
又從唔同地方收到路飛啲風（艾斯鷹眼做五皇做下）
呢個感情幾正

我估紅髮係引退(殘廢)唔係死

邊粒星彈起做另外兩個四皇通常都好快帶過無乜興趣

贏就贏硬，但真係有可能係個造形上玩9 佢

邊個係ph

紅髮話同路飛好快會見面 我估佢有一塊歷史石 比完路飛就比黑胡子殺

什平

仲以為超新星合作打倒凱多
而家係超新星合作打倒同大媽激戰過後既凱多？

覺得路飛唔會見到紅髮 紅髮會被殺 路飛遲左
最後打贏黑朝後 再用時空果實 穿梭返頂上大戰同當時最後登場既紅髮見面

無必要夾硬用到時空果實 同埋都唔知粒果實去左邊

黑鬍子大戰紅髮 路飛救場機會都大

同埋黑鬍子目標係做海賊王

所以先捉能力者

睇返紅髮度無乜能力者岩佢

應該係上面巴打講 有紅色路標石去搶先有開戰理由

佢次次都咁講 ，求下你唔好理佢啦

要秒到真係冇咩問題，冇唔合理地方
666係bigmom好想要既力量

山治三個兄弟變身可以同多個大媽團幹步對抗，仲可以全身而退。
山治變身秒一兩個台柱又有咩問題？
打低兩個超新星我都覺得都合理，需然尾田唔會咁做。

打得凱多呢一戰，基本上都要好強實力，幹步全部要忽略。
貓，狗=長毛象實力
阿修羅童子同另外兩個，都應該有三災實力
何況不死鳥，甚平仲會來打。

稻草人比卓洛斬成咁都知咩水平。
乜乜凌空六子，台柱，山治要是打不過，以後真係講乜都晒氣啦。

卓洛仲咁悠閒飲水

可能變裝=當初開風腳秒689

無講過件衫提升到邊方面實力

當初山治老豆都好似打唔贏山治要靠出術

透明的水

咁尾田覺得咁樣就冇人認到山治有咩計
邊個話山治套衫一定同佢兄弟一式一樣？ 唔比冇66標誌

同埋超人唔帶眼鏡都已經認佢唔到啦

咁實比嘅
但正常邏輯唔會咁諗
你當用山治個腦都唔會咁諗啦

希望佢件野特別啲，唔好咁柒

和之國唔係淡水黎咩
凱多應該驚同大媽開拖 應該人腳問題

係自己國家開打？

好似未變身呀

?

求下尾田比山治威番次啦

黑胡過緊去啦

咁都守唔住架 四皇/海軍要黎搵靠呢d將點守

面子果實會頂住

凱多唔係好鍾意戰爭咩
今集話會全面戰爭就咁緊張

明哥又走甩咗

凱多單挑四皇同海軍 但點解咁驚大媽登陸到

佢唔夠黑胡打，同無必要幫個肥婆。

佢怕大媽迫佢仆野。

大媽落水實無事就係人都知

但有無探究過到底落水個位係屬於海定河？

鯉魚逆流而上既設定，應該係適用於未流入大海前既河流下嘛？

咁粒果實可能就係寶藏
用黎回帶返去空白100年發生咩事
之後再返現實打政府

可能性都低 咁寶藏係呢粒果實
咁邊個食 用完之後本人留係現代
咁佢啲船員咪有人唔清楚空白100年
同埋邊個將佢地拉返返現代

應該唔會為左粒果實搞亂劇情

粒果實係有趣。不過應該難啲會出現

除非係桃之助媽媽本人登場

面子問題啦
點可以讓自己靈魂比人用

但佢好撚型

marco都話唔撚黎

自從出左時空果實呢個能力 op終於完全變左垃圾
咁既劇情都敢出... 完全格格不入

佢個形態同馬爾高好似窩 唔打返300回合好可惜

燼番返比契仔秒啦

大蛇=契仔+武士團復國線
三災
K=甚平/馬爾高線
Q=山治-狂死郎線
J=貓狗恩怨線
台柱班靚=監獄解放線

路飛，羅，基德＝凱多線
兩個輸晒，路飛鎖血報仇

大媽線＝面子果實阻止

呢張野幾年前見過
雖然次序同集數錯
但標題又真係似層層

參考雷利知道島上面有邊個比路飛勁！

呢張圖＝山治見聞色開啟！？？？？？
知道自己比對方強！ 可能真係可以秒殺

台柱都咁弱........

我都想佢秒到，但如果秒到嘅話，d實力設定好似好有問題，係蛋糕島打隻阿拉丁都打到呢咁hea,突然又秒到呢隻恐龍

下集可能就同你講呢件係六子入面最廢個件

時空果實唔係話剩係可以返回過去 唔可以去未來咩

你係咪倒轉左
只可以去未來
唔可以返到過去

嗰陣冇甲嘛

台柱應該都係七武海幹部級
而加仲要隱藏左身分 對面點會全力出擊
秒到都合理既

動畫下集出蛇人了

其實山治做乜9
又話唔靠科學依家又拎罐野出嚟
就算真係秒人都唔光彩啦
修練左2年就係想睇佢自身能力點提升
依家尾田竟然畫到佢要靠科學先變勁 我屌

火影都出時空忍術

去跑步同學廚咋喎

我覺得係黑底黃字

個人認為時光果實只能回到從前
所以路飛返左去
成為羅杰

快撚d比我睇下柒治有幾柒

個設定講得咁清楚，仲有得俾你認為？

點解你明明冇睇都要開post，仲要扮有睇？

真係唔明點解咁多人無帶眼睇
講左只係單程票 仲咁多人講返過去 癡線

可能覺醒左就可以返去呢
海樓石都可以變弱
要補設定幾時都得

得喇 好撚醒喇 叻啦叻啦

駁吾刀牙？

我話你老母成日比我屌都得啦
屌你個閪

紅髮賞金四皇最高

咁鷹眼賞金咪高過凱多同大媽

點會，做左七武海都無得升

應該 龍>紅髮> 凱多 > 大媽 > 黑鬍子 > 貝古曼 > 路飛～ King ~ 紫龍

賞金未必反映得哂個人實力
鷹眼一定同四皇有得fight

佢想唔用，但呢個情況下為左唔比人認得，急住要秒殺，唔得咩

是但戴個面具都認唔出啦
根本冇邊個人物智力設定高到會認得出

如果七武海真係廢除 鷹眼既懸賞會一鳩升到幾多

至少25億啦

就算鷹眼懸賞得1億，都同到四皇平手

如果1廢除 會唔會成班海軍同原7武開戰
不過點都好 尾田唔會畫

感覺廢除左都無咩特別，只係無左海軍比佢地既權力做自己野 蛇姬一定係幫路飛，鷹眼一向我行我素，巴基搵寶藏，明哥有機反天龍人

明哥輸咗除咗名啦
結果咪無分別，點會主動捉返七武海
細白鬍呢啲有用途，女帝自成一角又無人理
藤，綠主要都係想阻止七武海把持國家呢種情況

都幾詭異
理論上係最威脅最高
紅髮因為睇過one piece所以威脅咁高?
但同時又對五老星卑躬屈膝咁

動畫蛇人幾正

點會

佢得一個人無勢力

點會升到高過黑鬍

路飛十五億可能有一半都係因為旗下有幾個團

同意
垃圾op

我記得漫畫出個時成班人屌尾田個堆分鏡搞到唔知佢地打緊乜
連最後個下都唔知有無打中對方
依加睇完動畫終於清楚哂

無限HP咁款。。。
因為年糕佬不是主角所以就註定要輸，好可憐